住離島可以點帶gear 出去？

利申：住梅窩

出東涌搭車又會被狗搜，搭船又有狗釣魚

如果你真係51歲應該唔會有事